.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-POLISH" "1" "二月 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
ebook-polish \- ebook-polish
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-polish [选项] 输入文件 [输出文件]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
打磨书籍就是在完善你精心制作的电子书的基础上精益求精。
.sp
打磨将尝试尽量减少对你的电子书内部代码的变化。与转换不同，它不执行压缩CSS、重命名文件、更改字体大小、调整边距等操作。每个动作只执行效果所需的最小变化集。
.sp
你应该在电子书创作过程中最后使用这个工具。
.sp
注意，打磨只对AZW3 或 EPUB格式的文件起作用。
.sp
每当向具有它们自己空间的:command:
.nf
\(ga
.fi
ebook\-polish\(ga传递参数时，用引号括起这些参数。例如: "/some path/with spaces"
.SH [选项]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-compress\-images, \-i
无损压缩书中的图片，减少文件大小而不影响图片质量。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-cover, \-c
图片封面路径。更改指定的ebook封面。如果提供封面，或者封面没有正确识别，插入一个新的封面。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-embed\-fonts, \-e
文档中尚未嵌入所有引用的字体。此操作将会扫描你电脑中的字体， 如果找到这些字体，将嵌入这些字体到文档中。 请确保你有足够的权限来使用内嵌字体的文档。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
显示此帮助信息并退出
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-jacket, \-j
在书籍的开头插入一个“书籍护封”页，它包含所有的书籍元数据，如 书名、标签、作者、系列、评论等。任何以前的书籍护封都将被替换。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-opf, \-o
OPF文件路径。从OPF文件更新书中的元数据。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-remove\-jacket
移除先前插入的书籍护封页。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-remove\-unused\-css, \-u
从样式表和 <style> 标签中删除所有未使用的 CSS 规则。 有些用出版模板制作的书籍会有大量不匹配任何内容的附加 CSS 规则。 这些附加 CSS 规则会减慢阅读器的速度，因为它们必须先全部解析。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-smarten\-punctuation, \-p
把纯文本中的破折号、省略号、引号、多个连字符转换为排版正确的等效形式。 注意，该算法可能有时会产生不正确的结果，特别是当缩写开头有单引号时。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-subset\-fonts, \-f
嵌入子集字体意味着可以减少内嵌字体的体积大小，因为只 使用书籍中所需要调用的字符。这有助于大幅减少字体文件的大 小（通常能减少近一半的体积）。 举个例子，如果一本书为标题使用了特定的字体，子集字体 将只保留使用标题字符中使用的字体。或者是如果书籍内嵌了字 体的粗体和斜体，但是却很少使用粗体和斜体，那么粗体和斜体 可能会被精简为少量的字符，甚至是完全被移除。 子集字体唯一的缺点是，如果你想在以后为你的书籍添加更 多的内容，新的内容可能无法使用原有的子集字体。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-upgrade\-book, \-U
如果可能, 升级本书的内部结构。 比如, 升级 EPUB 2 书籍到 EPUB 3 书籍。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
产生更详细的输出，有利于调试。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
显示程序版本号并退出
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
